Bonjour Antoine,

pour continuer le processus, voici un petit test technique à réaliser :

Le but de l'exercice est de créer un service déployé kubernetes.
1° pod front end:
- une page html composeé de deux champs de formulaire. Au click sur le bouton "Envoyer" un appel javascript est exécuté au endpoint /multiply afin de récupérer et afficher le résultat de la multiplication des deux champs de formulaire.

2° pod back end:
- Une api qui suivra la spécification décrite dans le fichier apidoc.html

le fichier "technical.png" en référence précise le besoin.

Le déploiement de cette architecture devra être automatisé au maximum.

Le rendu contiendra les codes sources exécutés sur les deux pods, l'ensemble des scripts nécessaires au déploiement sur un cluster kubernetes ainsi qu'un fichier README précisant la procédure de déploiement.

Pensez-vous pouvoir rendre ce test d'ici vendredi ?
Bonne journée